官方消息，巴塞後衛華美倫受傷歸期未定🤔

巴塞官方消息，後衛華美倫受傷歸期未定。
華美倫在巴塞與西乙球隊塔拉戈納的友誼賽中受傷，比利時人不得不被馬龍換下，檢查結果顯示華美倫左腿髕骨挫傷，具體歸期取決於他的恢復情況。

巴塞今年強大了。。。

雲加

準備用五千萬買個老野中堅😅

仲有冇保險公司肯受佢保 ？

係巴塞有沒出多過10場

華美子+馬菲奧

冇話正式比賽有冇10場，平時訓練出席率都唔知有冇10日呀 😂

雲加又贏

佢入過波幫手拎3分

雲yaya神機妙算，再世孔明

好心佢掛靴算啦

又幫左邊個吸傷

AG

Official: Vermaelen and Gomes are injured. Their return will depend on the extent of their injuries.

免疫😂

呢兩件加埋成60m

柒左唔好推

2014– Barcelona 11 (1)
2016–2017 → Roma (loan) 9 (0)

佢傷邊個位 點解keep住傷既

屌你老尾3年踢得廿場波死撚咗佢啦

今年美斯牙蘇應該全季都冇傷了

拎歐聯，你吹呀
真正free rider

華美倫 + tube8

現役最傷追人嘅中堅組合